點解mytvsuper盒仔每次轉台逼人睇佢d廣告

次次轉台就有唐姨600萬！600萬！
但d廣告係sell緊自己
最仆街係唔睇曬佢自己mytvsuper既廣告係禁唔到其他野
我試過去通訊管理局投訴話佢地管唔到網上廣播
屌佢老味